# **Seance 2**

Probleme de PATH sur mon windows donc les 3/4 des commandes pour reparer les problemes de gns3 ne fonctionnais pas.
Essaie de reinstalle de windows mal faites donc a moitié concluentes.

Installe et reinstalle de gns3 et gns3 vm, evidemment ca marchait pas sinon trop simple zebi.

Le probleme venait de 1 de mon PATH Cassé, et de deux de hyper V et docker qui bloquait la virtualisation de vm box.Donc ma gns3 vm ne pouvait pas start correctement. A 17H on a reussi a lancer la vm de gns3 pour de bon apres avoir reparer les problemes et le PATH.

![T](./gifs/done-and-done-spongebob.gif)

Suite a tout ca sur le pc portables je fait essayer de faire ma co,figuration sur mon fixe afin de pouvoir travailler tranquillement sans trop de bug et tout et tout.